[Reddit] 黑警虐老上咗Reddit

push

謝謝

Push

推

1

其實好多人問點解個9字會特別黑

2

死黑警同公安有乜分別？

推啊

好撚嬲

我想連登需要一個更angry 的emoji for us to express our anger

去upvote呀各位

#chinazi #hkblackpolice

1. 6月26號 的確係星期三
上一個6月26號既星期三係 2013年

2. 段片係HA交出黎, 如果係造假, 叫HA出來澄清

PUSH

hikvision 既cam會有呢個問題
本來功能係背景太黑就會變白色字 白背景就黑字 但個功能廢廢地成日認錯
利申上網搵既

推！

link一link返林卓廷FB Post, confirm有source會好D

鍵盤戰士 留言啦

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」 ［824機場］

無錯 公司個cam都係咁

721 811 820

Upvote

睇黎D鬼佬唔多信條片喎

同意裸跑巴

如果係假 唔使叫佢都會自己彈出嚟講啦

幫佢地揚威海外

tui chut yu jau

推呀

要上國際層面佢地先知驚。

得咁少upvote?

Welldone

點解我去upvote時得1upvote？ 係咪好多人downvote呀 大家做野啦

點解咁少upvote？同我煲大佢

#Chinazi

reddit 同連登一樣
評分要等一陣先有

英文差 有待英文好既 巴絲係Reddit 文宣
P仔推唔到

upvote埋source嗰comment

721 811

pish

平時都有用開
通常一refresh就會多/少幾個
可能得哩個sub係咁

幾多年都好，用酷刑都係唔啱

upvote

推佢老木

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

唔係淨係呢度推, 幫幫手去埋reddit 推

[正視聽]唔可以用解散警隊取代獨立調查委員會

正視聽post求幫推

Upvoted

r/PublicFreakout?
邊撚度 public

Pish

721

推推

入去upvote呀

612 731 811

狗=警=黑

快啲去upvote 啊

感謝翻譯巴絲
推到上熱門呀

Larry17
4 points ·
9 minutes ago

The timestamp color seems to be a common problem for hikvision cctvs.

yes 我間個cam啲字都係會黑黑白白咁

十月一日 全球反共大遊行！！！

Hey, my name is Mulan and I endorse beating up old man in the hospital

You

Tui

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

Shame!!!!!!

請大家Upvote! 留言說明影片由醫管局提供亦確定係黑警!

五毛網軍一定留言轉移視線!

藍絲實用個9字話造假

UNVOTED

一個正常人都會好撚嬲

SD比迪士尼同花木蘭

推撚爆佢

唔駛理
佢地眼中跟本地球係圓都有得造假

所有人登入幫手upvote

得罪講句 衰撚過公安

puah

Heung gong yen ngo dei yiu gai juk tui this sheung gwok jaiyiu dor d yen g d popo jo jor mud yea

請全民用twitter，手動轉hashtag
#boycottMulan #boycottChina #HongKongProtesters #WeAreHongKonger #StandWithHongKong #StandwithHK #FreedomHK #FreedomHongKong #FreeHongKong #FreeHK

DLLM PUSH BAO KUI

唔係虐老咁小事, 係酷刑凌虐疑犯

pished

推到全球都知香港特產黑警

已upvote

記得講埋花木蘭主角支持虐老警隊阿

upvoted

依d一定要俾外國睇架 外國最睇唔過眼

全世界開reddit,twitter,幫手推呀
打國際輿論戰呀,踢走林鄭正苦呀

又醜出國際

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！

p

推爆佢啊

黑警係中共喺香港嘅代言人 今日香港 明日世界

揚威國際

仆街黑警

仆街黑警死全家

同Gestapo都冇分別
不用分得那麼細

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打片段

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打片段(eng sub)

屌唒班黑警老母臭西

幫手推

依2個都好angry 喇

順便幫推823人鏈阿

佔中、反修例壓力太大致情緒失控
有關警員會放一年有薪假作懲罰
同時警方會加大力度留意警員情緒
防止同樣事件再次發生
對事件表示遺憾

不要說「推」，試著說
「８２３人鏈」
［824機場］
823 824

推出全球

問下林奠有嘜野睇法！

Twitter #LIHKG #LIHKGJAI

咁快手

睇一次嬲一次

推
幫手upvote

死變態黑警

Reddit upvote係唔需要acc
快啲入去upvote

全世界裝reddit 同twitter

全港最大嘅犯罪集團。

整個掉核彈Icon

推爆佢！！！

煲三日先，然後開波

起左底未。好似唔係裸跑巴嚟

唔係私刑唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

Pishhhhh

次次睇親呢啲post
都覺得9成係連登仔推po留言
唔多見到外國人講嘢咁

係酷刑

推呀！推出國際

繼續推上熱門！

PUSSH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

r/iamatotalpieceofshit

推
快d去upvote

推上國際

Focus呢個post
入去upvote

係唔係又有三毛downvote?
comment仲多過point

再提翻r/hongkong 手足唔好再spam post條片 reddit 推post 最有效係upvote 1/2個post上天花板 喺唔同subreddit攻個多upvote嘅就夠 啲post得個多字係無用㗎

要畀多啲人知

200萬人出黎行 呢個reddit post冇翻100萬個upvote你地對得住死傷嘅手足嗎

推到黑警仆街死

612 721 811

推到成個警隊仆街死

死黑警

［人手置頂］聽日821有活動今日連熱門都無？連登發生咗也撚嘢事？821，夜晚7點，元朗西鐵站，靜坐抗議！

聽晚既活動 今日居然連熱門都上唔到??
幫手推啦

push!!!!!!!!!!!

屬於香港既#metoo行動上線啦

唔只要上reddit 要上twitter上ig上fb

提提你：reddit上好撚多五毛架

upvote左

林鄭話查黑警，然後爆虐老事件。我估政府想咁

係Reddit推爆佢

[重開]個個都話823死線，但熱門一個post都無？

依排全部放哂係publicfreakout

推爆

人工高好多/制服唔同樣
其他無分別

今次扮到捉得好快 但唔知告咩

推啊屌

冰山一角

老閪都話被捕先
後面咪又係話
你地無做錯到
打晒格仔
都咁快捉到
叻叻啦 無編號無委任證都比你咁快捉到

喺首頁碌popular已經可以碌到
大家加油推上去

幫手upvote

告傷人only

啱呀 之後拖幾年你地冇記憶先告

酷刑去咗邊？

CHING HOBALL

上埋rHongKong sub Reddit

落地獄啦死黑警

上咗頭版啦
直接禁入Reddit Homepage第一個Post已經係
香港警察揚威國際

班狗認左19年6月底有呢單CASE, 唔洗再斟酌係個9字度

已上popular

推爆佢

多謝文宣手足

黑出世界

兩邊一齊推
推撚爆黑警

推到上國際

比全世界睇下香港警犬有幾撚黑暗

借po，一齊上twitter做文宣！

好波呀

59 打西藏
===30年===
89 天安門
===30年===
19 搞香港

中共叻

Push
垃圾黑警

push ar

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

係酷刑呀！！

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

快vote

Done

上左nytimes

呢班唔撚係警察, 你恐怖份子, 唔該

死黑警，

已經26k

可唔可以推埋呢個

721811

upvote !!

黑警要柒到幾時

黑警死全家

警畜死全家
係醫院都打到咁
想像唔到我地D手足會點

話說
依件事同反送中有冇直接關係?

我地700幾位手足呢

up

我喺REDDIT留唔到言，話「Something went wrong. Just don't panic.」，點解會咁？

推撚爆佢啦